警局外突爆炸 警2死6傷

阿富汗東部拉格曼省16日(週三)一處警察局附近發生卡車炸彈攻擊，造成至少兩名警察喪命，另有約20名兒童、6名員警受傷。

警方初步了解，事發在當地時間16日凌晨5時50分左右，拉格曼省（Laghman）阿利辛地區警察總部大樓外發生汽車炸彈襲擊事件。

目擊者說，爆炸發生後，現場升起一團濃煙。安全部隊隨即封鎖事發區域。

拉格曼省省長發言人多拉特扎伊（Asadullah Daulatzai）表示，一輛卡車在警察總部大樓外引爆後，殃及附近的伊斯蘭教學校，學生「被四散玻璃劃傷」，並表示「約20名」學生受傷。

阿富汗內政部證實死傷人數無誤，並將攻擊歸咎於民兵組織塔利班（Taliban）。塔利班沒有立即提出回應。

阿富汗目前還在等待上個月總統大選首輪的投票結果。投票期間發生多起小規模攻擊事件，塔利班宣稱犯案，目的是干擾國內的民主進程。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

屌又開心左一秒

屌 以為係香港警察

仲等我期待咗一秒

屌 開心左一下

Same here

屌 又係依D呃人心心主題

係咪覺得呃到人入嚟好撚叻？

拉

一禁入黎
相信大家都係講同一個字

屌唔撚係香港，好攢失望

失望

有冇mon po狗心臟病發可以補返數?

屌，仲等我咁開心

仲以為工_會

pull

開心左一秒